武磊正式成為中共球王！

兩球世界波

但都係無女

武膽匪磊

唔敢去英超證明自己

去我廠證明自己

係中超拎到神射